[隨緣樂助] 機場快綫資助計劃

你可能番緊工去唔到機場消費，睇IMAX? 但係有朋友仔想去但車費又太貴? 想幫朋友仔唔知點幫?

唔緊要，機鐵係有電子票

想幫朋友入機場其實好易，上網訂個電子票，send 果QR Code 俾朋友就得。咁邊到可以訂，邊到平?

利申: 我同下面公司無任何利益關係，純粹搵到邊間平list 邊間
同埋我知用八達通即日來回回程免費，但係電子票唔適用

Kkday:
成人
香港站 - 來回票 125元
九龍站 - 來回票 113元
青衣站 - 來回票 73元

Klook:
成人
香港站 - 來回票 124元
九龍站 - 來回票 112元
青衣站 - 來回票 73元

機鐵網站:
來回 單程
香港站 205元 110元
九龍站 185元 100元
青衣站 120元 65元

大家想幫朋友仔我諗可以回:

想幫，TG:

拋磚引玉，我手頭上有一張 青衣站 - 來回票 QR Code，邊位朋友仔今日想入機場睇IMAX歡迎TG!先到先得

跳閘啦弱智，仲比黨鐵賺??
抗爭呀而家

你想跳可以，唔想跳想用飛，想幫人買飛都無問題

無問題，都多謝你

巴打慳啲錢啦 幾舊水唔平架
一係買小童八達通比學生 反正都係一樣聲
但小童係免費搭機鐵（直至9月1）
記住唔好買小童車飛 未必得

求求大家，盡快去換美元現鈔！

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

跳閘

識搭一定係用$2去tung chung再轉

進可攻, 退可守

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

東涌 S1過得唔得

話去博覽館，即日來回$60

我哩d 廢中出唔到黎機場點都想出一分力幫下出到嘅巴絲 75蚊來回青衣站，我一日都仲有能力幫到幾個。有錢出錢，有力出力

網上飛係我諗到大家係網上想幫機場巴絲最簡單方法，畢竟車費咁q 貴 如果有人唔想跳我就盡幫

無online ticket, QR code, 無得send 俾人

有貨巴絲建議用呢隻，
話去博覽館睇展覽。

要買就經kkday買
良心企業黎，呢排都有出notification支持

慳返買gear都好

係，我果張都係Kkday 買

點課金，我到依家都唔識.. 有無文宣

屌，講撚咗10萬次
9月1 前小童八達通免費搭機鐵